發夢有人喺啲大陸game宣傳

食雞個啲有聲音廣播，我地可以加入賣掛